[無人睇系列]多羅羅有冇人討論?

記得以前PS2有GAME所以追

咩多羅羅？兵長？

笨拙之極的上野 先至無人開！

手本有漫畫

好血惺唔敢睇

[一月新番] 多羅羅 どろろ 手塚治虫原作